無論如何 毋忘初哀

大家唔好見激光節玩得咁開心
笑狗察英文笑得咁開心
就讀唔記得啲正經事

大家跟我讀一次
不分化 不割蓆 不篤灰
不受傷 不被捕
保護自己 保護同伴
Be water 唔好死守
Be humble 對人要有禮貌 否則錫你春袋
五大訴求 缺一不可
撒惡法 銷控罪 非暴動 真普選 查警暴

槍口一致 對準林奠
對準無能政府

大家派膠還派膠
係適當時候放鬆下係好事黎嘅
但派完膠記得歸隊做返正事
唔好忘記我地打呢場杖係為緊D乜野

香港人加油

手動推

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

不撒不散

兄弟爬山

各自努力

宇宙大爆炸都唔撚割

香港人assemble